Hkexpress handcarry

如果backpack用osprey farpoint 55
會唔會唔比帶上機

搭過幾次都冇check

冇其他行李就得

睇你去邊
香港出到境，要返嚟嘅時候睇人哋機場check唔check。
試過紐西蘭澳洲同日本check，仲即場丼啲唔重要嘅嘢先上機